有無僱主收到保就業計劃津貼？

有無僱主收到保就業計劃津貼？

有
結果話批左
但七個工作天先入錢

你是否第一天申請呢？

唔係 好似第三日 琴日收到sms

請問你從事邊行呢

未收到

你第幾日申請

第一日

未收到通知喎

查詢時個密碼係乜？

應該發左sms比你

第一日申請仲未收到

感謝閣下申請「保就業」計劃。就您的申請，秘書處發現您於申請時所提交的強積金計劃受託人、強積金計劃或/及強積金計劃註冊/參與號碼與受託人相關之記錄不符。為處理閣下之申請，請閣下於回覆電郵中再提供以下資料，並授權我們代為更改申請文件：

1. 強積金計劃: [請填寫]

2. 強積金計劃註冊/參與號碼: [請填寫]

3. 請閣下在回覆此郵件時同時附上相關強積金計劃月結單、強積金證明書或相關證明文件的掃描本以作審閱及核實。

請直接回覆此電郵並補交有關文件，並請於此郵件發出起5個工作天內回覆。回覆時請保留標題上之申請編號。

有無人收到類似email？同埋如果你覆番佢個時，佢有無電腦自動回覆話收到你既回郵？

冇自動email覆你話收到, 我email問左佢跟進成點, 應都唔應下我

你都收到咁既email要補交？都唔知當初填資料有咩問題，係到話咩搵唔到紀錄

btw我打過上去問，佢話你回左email就得，唔會有auto-reply

我都有打去叫佢幫我check，幫我改資料，佢話佢做唔到，覆email有人跟

仲未收到保就業

乜消息都未有

第幾日申請呢